【屯門公園（屯公）及V City】喺live出現過嘅警員編號

經以上網址所得資料：
【屯公】

圖右下角＜懷疑假編號＞
5132 李劍源 警員(輔警) check cgn201216325323.pdf

圖左＜懷疑假編號＞
22377 余權業 高級警員 close cgn201418324511.pdf

其它＜懷疑假編號＞

無從驗證
找不到警員資料 (編號: 16859)
找不到警員資料 (編號: 17587)

【V City】

2374 吳志華 警長 close cgn2019230137.pdf

55485 岑冰婷 女高級警員 close cgn200913182591.pdf

34457 余東明 高級警員 close cgn201519051206.pdf

49151 蔡世文 警長 close cgn201418324511.pdf

蘋果facebook live 大約7點（網民留言［留待確認］）
2347 陳國安 高級警員 close cgn201418324511.pdf
2347 關顯昌 警員(輔警) check cgn201115264109.pdf

知法犯法

push

PC 34457 余東明 高級警員
Source:
片文稿係 2019年1月出

警務處自己賣伙記 可恥
公開埋佢電話

51228 打完人 比d 狗仔推佢上警車